唔係想分化, 不過佔中好多帳幕嘅狗公都係為溝女 !!!

識好多女女都有比人抄牌
成日比人邀請入帳美其名關心

仲有d朋友見到帳幕有condom添
希望女仔小心識人
唔係個個都係好人黎架

不過冇圖冇sauce

呢類po係咪好熟口面

而家講呢啲有乜春用.

三毛blocked